### Обслуговування
##### Корекція формалізованих даних і знань - додавання, оновлення, «чистка», тобто видалення застарілої інформації, фільтрація даних і знань для пошуку інформації, необхідної користувачам.

+++?video=https://4to.treba.ml/upload/2020/08/04/20200804043330-1b0e0c6a.mp4&loop=true


###  [Сторінка у Wiki проекту](https://doc.treba.ml/uk/%D0%A2%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B0%D0%A2%D0%B0%D0%BA/%D0%95%D1%82%D0%B0%D0%BF%D0%B8_%D1%80%D0%BE%D0%B7%D1%80%D0%BE%D0%B1%D0%BA%D0%B8_%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%83/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%B5%D0%BA%D1%86%D1%96%D1%8F_%D1%84%D0%BE%D1%80%D0%BC%D0%B0%D0%BB%D1%96%D0%B7%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%85_%D0%B7%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D1%8C)

